蒙住眼愛下去拋開顧慮 前無路下半生都要伴隨

上輩子一早約你 今生重逢之地